好後悔無報自動波

是咁的
成日都聽人講自動波易好多
但係今日上完第一堂棍Van
發現學自動波嘅都on99
棍波咁易 都話難
棍波都唔識 真係咪話自己識楂車

棍波先係男人既浪漫

真啊

上一堂已經愛上

棍波都唔識，應該連普通機械都搞唔掂

要幾撚蠢嘅人先會話棍波難

學咗三點調頭同泊車未呀

未換account

上左一堂當自己車手

究竟依到有幾多人要學車

你要上一百堂先會pass

小朋友係咁

梳囉 我錯

咁撚串
你1take pass 先講野啦

真呀 連棍都揸唔掂就唔好考車啦
雖然而家大部份車都自動波 但萬一有咩事上嚟要你揸架棍仔救命真係企左喺度
弱智同女人先考自動波

利申棍van一take pass

通常唔識野先會自以為是

好似講到見到部棍仔救命車會俾埋車匙你咁
你估真係好似部挖泥機咁，收埋條匙係暗角咩

你個frd揸棍仔心臟病停喺高速等死啦

傻西先考棍波

考到自動波保證pass到先，早渣早享受，仲可以儲牌齡儲ncb, 你考棍波一肥左就屙撚啦，慢慢排隊搭住巴士迫住地鐵等重考啦哈哈

另外 有撚車比棍波你渣咩，通常都係垃圾日本飛仔車仲要係舊車先係棍波，或者做運輸囉

到你渣得起棍波跑車，相信要你比多幾千蚊考返個棍牌都唔係咩錢，有左咁多路面經驗更加唔係咩難事

利申：自動波私家車牌，60% ncb

同意

既然停咗係高速，點會等死

自己捨難取易仲要咁大聲
講撚到考棍唔洗上堂咁

牌都未有

乜原來考自動波會保證pass?

得罪講句
自動波都唔一take pass就唔好揸車 ...
考到棍波既人會考到自動波，但考唔到棍波既人有機會考到自動波。就係咁簡單。
儲到60%ncb既人考返個棍牌你覺得要學幾多堂？個問題係冇需要，我唔駛做運輸，我鐘意而又買得起既車冇出棍波，完。

岩呀清，宜家啲跑車大部分自動波
電波入波仲快過人手轉，
留返隻左手用黎揸波好過啦

攞ncb打飛機真係第一次見

而家冇人迫你考棍喎

梳囉

負皮喺比樓主嘅心態
遲早變公路炸彈

前題你要pass

棍波係好玩 好有傳動感
但香港太多燈位又易塞 比盡去到4波

大家睇得多頭文字D 狂野時速 真係可以比你狂chok支棍咩

最重要無咩棍波車選擇

覺得棍波好難 不過1take pass左
依家出左部AT真係舒服好多

牌都未有就屌人

俾你考到個牌咪識飛

我養架車唔渣都儲到啦
第日真係有架棍車先去再考過咩
點解唔一次過考棍
利：1,2,3,22全棍

岩岩棍仔1 take 左 一開頭學車都有你既感覺 但出左路面點樣拖波 咩路段用咩波 都真係要學多幾堂先知 同埋點樣用個離合器轉波既時候部車唔chok 都係難事

又或者可能淨係我覺得難

唔講以為樓主上十堂一take pass，原來3波都未上過

同埋60差啲笑左出嚟

考完棍Van都係覺得自動波好渣好多
以後出車一定都買返自動波

好撚多呢類MK仔渣住架直版任驗既日本車以為自己係冼拿

同意自動波係舒服既
但當要拖低一粒抽頭嗰陣
又或者急停要拖波嗰陣

唔係踩深油門會自動同你拖低一粒嘅咩

你落斜路仲會比多腳深油去拖底一粒

拎考棍波同1 take pass 黎拎優越感真係好on9其實

其實係會同你拖低一波
你落斜會深油？

學自動波上得7堂個半鐘就考, 1 take pass
前後埋單5千幾

你咪比多幾千學棍 打下飛機囉
一陣fail左又要比多幾千

新個巴士會，係落斜個陣會自動拖低一粒，分分鐘過2000轉都唔同你轉返高一粒，所以想問下私家車波箱會唔會咁

我架舊車有陣會先會 不過大多數自己拉落L波
利申：08年k car